乃木坂46討論區#241: 寺田蘭世お誕生日おめでとう！！！

乃Po呼籲:
永遠都愛寺田蘭世

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一期生,二期生,三期生以及四期生在內，團體目前共有4643名成員，而隊長為櫻井玲香秋元真夏。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團體名稱中的「乃木坂」是唱片公司日本索尼音樂（SME）總部大樓的所在地。
根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 24thシングル
「夜明けまで強がらなくてもいい」
發售中

乃木坂46 23rdシングル
「Sing Out！」
發售中

乃木坂46成員列表 23RD VER.(最新)

乃木坂46 四期生

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，但不要幻想他會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦？
寺田蘭世しか

名古屋機場個握
一
二
三
四
みなみ全握レポ

TEMPLATE:

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

禾腩！

寺田蘭世お誕生日おめでとう

lm

又大一歲
希望你可以去驗下眼
同埋換過部新電話
交完under棒重返選拔
お誕生日おめでとう！！！

搶唔到添 牛肺生日快樂

冇腩

矢久保q到

希望有馬拿豬劇場

あやめ幾q

屌無禾腩

唔po神宮揸推巾張相?

牙喜有少少似土屋肥雞

終於唔洗彈丸登山

可能中途出現

順便驗下👂仔

逼人講咁

21碎就眼又矇耳又聾

職權B害

飛鳥之鬼LM

橋本

希望唔巧巧似小公煮咁苦

廢巾唔po啦

真係跌

你太遠 該怎麼 說對不起
你太近 一轉身 卻已高飛
快樂也許太短 似場流星雨
一眨眼 就如幻覺怕又記起
珠美

老是常出現

唔望過嚟

柴寶留名

轉左推所以要講對不起

88組強行CP

富士宮線一開始就咁難

新C巧串

清宮

創造力量同幻想會嚇你一跳

仲掛住挽大亂鬥

幾Q

真夏個陣排戲都去wtf

我愛堀未央奈 20190922
我愛山下美月 20190922

洗唔洗比翻內封你

久保廁到

如果咁啱果日去行咪可以做足成日痴漢

我唔會搶你推

無論幾多人笑你似大陸網紅
我都係咁愛你 未央奈

邊有咁易撞中

矛推4期 除非8妹入

屌一齊岀去開po啦 跟唔跟

早川好女仔

あやめ
好女人好老婆

馬拿豬

好痴 唔想阻住人

但跟

聖仔個膠袋

屌

劇場來了

禾老婆貓耳真可愛

柴妹碌到隻眼勁大

四期人均腦洞大開

廁久識玩

聖仔係幾搞笑 上次乃木英

やった〜悲しい

美月寶寶

頂帽老是常出現

對貓耳夾得咁實

屌你四期好識玩

新人橋推繼續留名

咁大風都吹唔走

佢地未G鏡頭嘅重要性

差少少比我搶撚到

3番目の風搞4期生

慘慘豬

白石麻衣老公留名

佢地先知呀
起碼搶咗個反應close up

我懷疑你係黑粉

真愛係唔會輸

肥左咁多

感謝師兄推Po

哇呀姑乜水

我望住#998都廢事留言 怕搶咗你地

我地睇撚住就爆個陣，已經即刻禁

希望你嘅未來一片光明
同埋記得要換電話
生日快樂🎂🎉

二週目

我聽朝開始開

亂推下 Dum堆舊圖出黎

仲有兩張未po

打包！

搵緊啲合照嘅

呢張Fit

用左生髮水

研究生時期啲合照應該係呢啲
同一早走左個2位嘅就唔PO啦

就算怎麼伸盡手臂
我們亦有一些距離？

乜野叫似
根本就係

好快可以番鄉下

ching研究生果陣就開始推

唔割

呢三個開始輪流畢嗰陣我實咸死

2019我愛齋藤鶳

依加身高係琴～音～堀～蘭

蘭入黎都冇高過

好古惑 影到音b咁大面

西野七瀬
#微博攝影大賽#
私の好きな写真です。
これからも もっと増やしていきたい

Chinanase

咁一次過

又燈

我晚晚同雀鶳

第一個屌能死Billy仔

好young

聽日先係咁意推多陣啦 走先

米德京花磨牙 佢同音應該最熟

條撚準備

痛三次不如一次過

屌就費事啦 打埋我個份啦唔該

你同早川

明牙侵講咩
不過唔認同

收到wind，牙音會做到50碎

儲下錢先 啲推一畢都有錢敗下家飛去見最後一面

有水印唔想save

billy仔後庭好正牙

想睇圖

冇

一次過畢可以飛少兩次

點做野

卒con仲可以俾少兩次錢/睇少兩次
抵到爛

琴佛系啲 音南有能力實去
不過都係睇情況

live當然睇得越多越好啦清 寧願辛苦啲神風咁去

你乃po第一rich扮咩

有時間有錢緊係去得就去睇live

海外巨

禾幫幫你

禾得夏巡先有機會去睇
btw諗諗下自已都幾顛，一月入坑 八月就睇con

我15年1月開始睇乃都未去過con
剩係揸過手

上年八月入坑之後去咗上海同七周

禾仲未睇過con
剩係渣過手

禾撞正旅行又搶到飛先睇到
依家差揸禾白手仔就好滿足

禾七周個日要六點起身睇live
攰撚到禾

短短十幾秒，我已經喊到痴線

一聽到16單前奏就想喊

真，啲回憶返晒嚟

登櫈鄧已經喊緊

twitter見到 好正

你好不好，我好想知道

我都係差未握白麻
每日返工都係諗住儲錢去握手同睇Live

放心我會好好照顧佢

我好後悔遲入坑 冇揸過橋本
一留意已經話引退

為了愛

迷戀你留在我身邊

我攬住佢覆緊你😂

駁唔到

我都plan緊去迷白苦行

你忘了愛

20190923 我愛大原櫻子

講真，每一個mb我都好唔捨得

16年個握握過牙白

原來廁都有分兩種

喺我心入面唯一可以同白麻比嘅人

能不能繼續 對我哭 對我笑 對我好
繼續讓我 為你想 為你瘋 陪你老

16年我連乃都未聽過

我心中都只有橋先同白麻同級

有冇姑娘可以同我捉番呢兩人番去

留意到已經走左

要關WiFi 先得

可惜回不去那一秒 你好不好

你肉體飯

關完WiFi 佢地都會偷走出黎

冇握過三槍
但個陣排隊揸馬拿豬 係條隙度見過三槍本人

收嗲啦你，你記唔記得七仔畢con個日你做緊咩？

你睇晒七仔畢con先出聲話唔捨得啦

禾櫻

抽到血都乾

你係咪對我有咩誤會😂?

就好似白麻平時榨乾我咁

姑娘幾時關WiFi

人地有4G

快d叫姑娘黎幫佢地打支懵仔針

抽一世

睇返最近pepe個blog
屌你係到寫詩

每日既宣傳葉月

而每過一天 每一天 這醉者
便愛你多些 再多些 至滿瀉
我發覺我最愛與你編寫 以後明天的深夜

跟

音B

咪撚學大佬啲嘢

有冇考慮你我地讓比你 #998果陣 我廁哥夾band清諗住3個一齊同時禁留言 不過最後我冇禁到

me2

吹大啲 上海呢 聲歐live呢

冰個你大佬

冇得一次過睇全員唔計

禾大佬老豆巴

到依家都唔知邊個老豆巴

有得睇仲想點 有冇諗過冇得睇既人既感受

齋藤飛鳥老豆都唔識 好打有限

_藤_鳥老豆

未見人真人唔會記得

終於見到手足你

在日巨 係香港用VPN都見唔到

成班靚仔又圍爐打J

個個都離棄乃po

老豆一路都係乃po 大佬呀

呢句由你把口講矛說服力

入左黎之後好似都未見過
不過你地改名改得太快

又迫害毒撚

禾留守乃PO清泉

肯番黎未

禾真毒矛人信

淨係有mb 生日先有人黎推下po

無計呢度太多痴線佬
三更半夜自己同自己講野

光復乃po
五大訴求

我未見過佢地果陣已經比佢地屈係mk

岩岩爬左陣文又見到佢開曬分身傾計

呢度不嬲都靠個屈字

想見 見完就齊晒香港乃飯大佬輩

你俾我既愛感動到

有痛腳喺你身

老豆唔係話想見就見到
返黎香港都唔出黎見下我地就知喇

唔係喎 原來我見過

你邊撚個？
我跟広瀬すず大佬

想join

老豆行不改名 坐不改姓

我都想去4期單獨live

我跟你

好痴線

大佬既大佬

坐最後嗰排矛帶鏡

睇都冇得睇

原來老公巴你改咗名

好快佢又會改 山下美月乜乜乜

改左好耐 不過太耐冇上水

山下美月正 _ _

香港反月第一人

身體很誠實

等美月寶寶做C就出pool

259

我越嚟越發覺反月其實先最愛月

花咁多時間反月
其實係最留意佢

迷月撚全面進場

冇貨鳥

睇番美月寶寶個生日post就知
反月手腳啲圖仲多過我

次次話要推爆POST既
都唔夠其他手足多圖

好仁

陰莖戰勝理智

九成男人都係咁

仁得嚟可愛，點頂

純又得
仁又得
點頂牙

不要心動 只要行動

朋

遮到咁睇唔到老白

梳唔想比你地班痴線佬睇

我叫佢遮多啲嘅

でもこの後船酔いします

之後暈船浪

蘭世生日快樂！

好想去睇under live 呀～～～！

成班癡線佬出咗去開po

差ching你

我開左喇唔好同我撞呀

美月正臭雞!!淫婦!!!
呀!!!我愛山下美月呀!!!!!

近排睇隔壁坂啲綜藝，發覺田村幾似史帆

手足終於唔再壓抑自己對美月嘅情感

訓醒見到啲咁嘅嘢阻撚住我訓

禾白叫禾唔好開，話我地嘅關係唔可以公開

蘭仔生日快樂

真係唔想承認...我真係好愛美月..
但係見到佢咁淫咁姣我又好憤怒...
我唔準佢對其他男人拋眉弄眼!!!
呢啲係咪就係叫做...因愛成恨

仲爭6千3, 幫手搵人簽名啦

佢條脷好勁

好似你反麻咁

會唔會遲啲比連囝bam

咁係你根本未瞓醒

係愛呀～哈利

多數人都係咁 以為自己討厭佢
到最後都會明白 發現美月先係最真 最唔做作既好女仔

ching越嚟越癲=_=

好想舔牙音對腳仔

敢於做自己，唔同你班庸姿俗粉同流

大佬唔巧咁癡
想同音b神交

去48啦做自己 中意cow仔就cow

G持美月過檔48做自己

做埋空降C

做過C啦喎

唔想宣傳隔離坂，但日向三單就係我對美月嘅感覺

扮乜呀？我唔信你唔想比音b赤腳踩你！

美月考過AKB但落選

太清純唔收

我冇野講

琴日 Mail

48解禁咗啦咩？

名存實亡

仲記得峯岸南剃頭

我愛你愛到發晒狂...發晒狂

平野美宇都支持掛橋寶寶

幾時開po比我睇下故

三單正撚到,比起我哋三單首單車

乃6單前啲歌都麻麻

4 5都開始好，頭三單真係嚇死人

乃除左10.16.20其他都麻麻地

個人鍾意6，7，11，16同19其實今單都唔錯

こんなに好きになっちゃっていいの?

唔hey就好同埋真正正嘅歌好多都唔係主打

唔想知...亦唔撚想知

唔想俾人吊，但係佢地首歌俾乃都未必做到呢個郊果

17 20都得啦

真，其實我最鍾意優しさとは

禾橋，仲有立ち直り中

16單屌打曬

林奠累我冇得出

永續橋推

隔幾日就出現一次

橋七推到2047

個hey留返俾飯打call咪算，係要加落首歌到

牙橋神級好難令人忘記佢既

CD 個hey都算，Live hey埋出嚟真係好突兀

調返轉先啱，live有hey係有氣氛，CD個hey係on99破壞首歌嘅flow

5單好好聽吖，雖然係寶寶C

孤独な青空

ないものねだり

唔是打call喎，有一兩次live hey得好大聲，唔知係mb定和音

如果牙橋仲係到，一定係同牙白並驅齊駕嘅存在

一齊走

雙C

阿楓同珠美個貓舌sr 有字幕了

禾話當年

牙橋而家走應該連畢業C都冇

咁嘅話可能短命過akb

16單後下行

邊有位比你 今野咁無情

等响三單 live 出左我再比較下

有巴打話信和12樓有生寫賣，我上左去但係間野係冇開定點

同埋有冇得講埋名

得兩間賣公仔有開門

一出lip就係 人哋起碼三四點先開舖啦
個老闆光頭好似盧冠廷咁型既 同埋好多嗲搭
不過啲野出名貴 睇下好啦

信和d鋪無3 4點都唔開架wo

二期唔入流 有冇興趣睇下猴莉牙

原來成34點先開。。。。唔該曬巴打，佢門口又唔寫開門時間

閒日咁早邊有人行

陣間睇下有冇機會過去打個轉先

諗住搵下有冇橋本生寫

老咪 = 朱經緯
都係無辜的

識貨

正常呢啲嘢都下午先開㗎啦

諗住2點幾咩都開左既我都真係太天真。。。

晌個個早排先話自肅，但營運好快就公佈佢幾時復歸

本身諗住星期四去
巴打如果行 可以唔可以順眼睇下白麻果d 咩價錢

賣左部switch 準備拎d 錢跳入生寫坑

櫸嗰個好似無得去夏巡，唔知駛唔駛強制畢業

抹jerjer ?

山下美月推巾？

聽講洗兩野就甩色

去睇演唱會 個個拎住了抹jj 推巾 fing 下fing 下

山月D推巾又的確成日要攞去洗嘅

走得太前

好奈冇試過on99係條街唔知做咩好，咁撚大塊pizza食完都應該開左掛

等手足好消息 揾到橋生寫

。。。。天呀

仲未開？

冇郁佢對門呀，有開唔會係咁掛

睇12 樓fb page , 星期一晚既update 有三set
非打手

到底仲等唔等好，唔走又唔知佢幾時開，走又已經等左咁奈

好似五點先開

但我上次五點半去到未開門

去海天搵老細吹陣水先lol

俾人掃走咗嘅可能性較大

星期一海天唔開

希望掃唔哂 留番d 比果位巴打 等咁耐買唔到好慘

我都唔知講咩好

真係仲未開？

未，手機仲要得番14%電

唉 咁我都係擇日再戰算 手足加油

誠邀大西北手腳飯聚

28/9 2030
地點：屯門市中心稻香

有龍留名
絲打優先

禾聽日有機會就去睇下先

小妹想join

原來屯市稻香執左

誠邀大西北手腳飯聚

28/9 2030
地點：屯門碼頭稻香

有意留名
絲打優先

到時加餸

多人想出席會轉地點就手腳

原意係約下小型飯聚認識下先
廢事你地遲下大型飯聚唔敢出黎

9

order 活鮑魚?

芝士腸

咁要加斯華力腸先得

咁多新飯買生寫
12樓是攞嚟放生寫 唔是買的

大埔星泰珍味

屯碼稻香辣殺

我Fd今年入七瀬坑
據我所知已經洗咗成皮買周邊生寫週刊

琴晚麥師傅唔黎

有何高見

點解咁傻

円呀
真係追星嘅人都好有錢

食返良心店啦仲食大集團

可能我住日本比較易接觸到呢啲周邊
自從入左坑之後翻唔到轉頭
生寫，周邊既吸引力真係好高

咁20人食加藤屋

我都覺 所以我一瞓醒就會sd依張圖同佢講早晨

冇錢睇咩奶
同埋一萬真係唔多

join,最好旺角

我冇

冇預你

無錢追星點買周邊

我同你相反
可能我同牙雀住，日見夜見唔洗點買生寫
電話都好多..

唔買咪得

cls迫害

咁價錢算唔算正路？

同問 賣左部 switch唔是好多錢 唔想做水魚

乃po標準答案：搵海_

入咗坑成年淨係買過Tee, 推巾同應援棒，仲有櫻隊畢業磚（未收到）

真，去咗幾次夏巡使咗過萬

呢d一定係炒價
想收上黎問手腳

放咗部switch 就有錢了

明白 點都要去一次
唔知 果位巴打等到開門未

政府派咗4k架嘛

我得幾舊水咋屌

多人黎會就手腳轉地點
想join下年年頭大型飯聚可以黎小型飯聚認識下先

冇我份

好多魔鬼

想收寶寶直筆

去無印買左本相簿 目標係打爆佢

可以放幾多張

500 飯聚交收

好似52 枚 番去睇下先

但好似唔可以連埋本身個套 再放入去 諗住買過本

買本大架啦 幾set就打爆

應該可以

老婆
老婆
老婆
老婆

番去試下先

可以啦，我都係係無印買
52張真係好快滿

日本妹=老婆？

遲d你都會買其他3格5格or會場生寫簿
第一本求其啦

係女人就你老婆

白麻個老女人 著咩都咁靚 好難忍到手唔買

５２杖好快爆

已有5位手腳報名

好快就第二本

好快就一箱

唔著都好靚

短期內會出九龍果邊搞另一次小型飯聚 黎唔到唔緊要

我愛生田絵梨花！！！！！！！

九龍有興趣喎，屯門太遠...

大埔9

就唔到所有人
不過大型飯聚都係出面搞

不9

杯曬新界東絲打

你有J絲打

我靚女絲黎
好多手足見過我

真，上次我地一齊cos乃仲拎埋條棍出嚟fing

好撚爽

堅靚女，不過有j

你地飯聚見到佢就知

真 佢條棍勁大勁粗
上次佢差啲比狗周左去新屋嶺
但係啲狗睇到佢碌棍之後走都走唔切

真係狗也不屌

生寫館最後5點開左，手機叉緊電轉頭打結果

等巴打repo

等咗有無3個鍾

其實手足會買d咩周邊？
上官網全部唔等使嘢買唔落手

睇live 會買tee, 推巾，keychain

啱啱夏巡買咗3件tee

花花

巴打好有恆心

同好 睇LIVE一定會買個次既推巾

我都買咗夏巡推巾

小嶋陽菜有去乃live

咁唔會洗好多啫，點可以買成萬蚊

計埋酒店機票呀

有交集？

馬好王國

去一次日本點都過萬啦

飛去日本買好過

平有平去，我通常坐廉航住西酒店

所以咪話唔喺日本學咩人追乃

平極都要幾千啦

睇live自己一個去，間酒店西極都好拿貴

對大家黎講散銀黎姐

同呢度手腳組團住民宿咪得
又多個照應

一個人住點都貴

大佬組未，25單carry禾

本身3點半上到去見到未開就諗住走，最後諗住下次唔知幾時先會再出去，所以行到4點再上去一次，果時見到有兩人好似等緊，咪問下囉
原來佢地都係等緊既，仲要問緊老細係邊。之後知道老細開5點咪死死氣等埋佢
咁入到去，一個字，亂。兩個字，多野。咁同左佢講想搵橋本生寫。咁佢比左本野我簡，咁簡岩咪買囉，橋本既大概3幾百到5百上下。有個巴打叫我幫手睇白石，都係咁上下價。
咁叫唔叫貴就唔知喇，冇上網格過價。咁追星d野，開心同負擔到咪ok囉
老細同我講早兩日先入手到橋本16單生寫，一放上facebook就比人要左

唔同你去

下面果d原價100唔駛

3hr排到白麻

屌早知之前買埋老橋生死

佢果度都有賣放生寫既薄仔，我果個細本要70蚊，可能無印之類都有，不過今日真係懶得再行喇

平過上面炒價

有早知。。。。。

哇我屌真係貴到
btw 日拍係咪即係fromjapan啲friend定係其他？ 冇接觸開

高山貴到呢

Google 日拍

官網任買既5張set 100蚊唔駛賣450
水魚到

『元乃木坂46 橋本奈々未 生写真 スペシャル衣装4 コンプ (¥3,333)』 フリマアプリ「メルカリ」で販売中♪

冇計啦 啲生寫搭過飛機
係香港買預左食硬炒價架啦

橋本一直都係好貴的
利申 生寫大師

I see

咁想要我飯聚拎d絕版生寫出黎抽

官網嗰啲要抽架嘛？

秋葉原會會唔會平啲？

有冇橋本放

你果套上面邊有

寶寶

我FD橋本推 買左2年都未買齊 貴到ON9又要少人放

唔駛 full set

冇 分享下

有幾set
遲下飯聚拎出黎抽

想要咪拎 我有好多

係愛呀

應該係啦

老豆

有d random 佢會寫明

橋本都拎黎抽 巴打真唔話得

禾只想要馬拿豬

想去犯罪

次次飯聚我都嘔錢

一個mb拎一set囉

未睇，今晚返屋企睇

下年年頭搞

屌 掛橋係一姐隻狗

禾刀令番老豆D寶寶生死出黎仙

即使身邊世事再毫無道理
與你永遠亦連在一起
你不放下我 我不放下你
我想確定每日挽住同樣的手臂

唔要垃圾

唔知到時係咪香港

金川識玩
阿櫻 同北川都打好關係

果然係大佬

通常會就日本巨/飛行系
你真心想黎我會就你

係愛定係責任

果然係禾大佬

做搞手慘過食屎是常識吧
不過大家高興就得

鯨妹唔黎唔搞了

屎忽鬼9 無人9

寶寶set ready

雖然唔排除有人拎生狗
但係拎禾白出黎抽既手腳會好橙

扣500

寶寶直筆面世未

賣左比逃大

抽獎嘅嘢就係咁
各安天命

我前妻1

講緊互抽環節 一陣全部拎生狗出黎互換
我抽獎先拎d私伙

幻想緊牙喜同田村兩公婆既日常

想唔想知我同牙喜既日常

唔想知你啲打J題材

你本痴住開唔到嘅乃木派

等我叫聲大佬

做功課未

唔好FF咁多啦

Ching id

唔該哂巴打 好人好有報

上去之前睇睇d巴打講咩
洗多左錢事少，個心覺得唔底果下難搞

已爬文 直接睇日本y 拍算

你who

禾白真係好靚

我一本都無，想要

我係賀喜遥香与田祐希老公

Sick ball ching

我葉月

所以其實佢走得好

一定準時到

練炭

迷波蒲頭

講個價出黎等手腳評下

愛波力

有錢到

躝

cc ur name

我細細個係高登波台已經見佢啦

左右兩套都係180~200左右

無資格收4k個啲點會係窮撚

咪係 我拎足4K就知我有幾窮啦

一陣追擊力十先

收到巴打 左邊 bid 緊 2050 yen 加埋d 立立雜雜費 應該都2xx hkd

唔怪之得呢到咁痴線，原來波台啲痴線佬入咗嚟

最後15分鐘頂你先

講完呢到啲癡線佬去推高個價

左我果陣90買返黎
你當禾白增左值囉

巴打有y拍ac？

90上180…好過炒股

過左買唔番無計 有d 錢要比人賺下
一百幾十 已經好過果邊hottoys 好多

好多網有代bid
我上果個myjapan 我都第一次用 手續費有d 貴
但買左少少野 諗住一次過集運唔洗煩...
之後先研究番點用 巴打介紹果間海x

禾絲打黎，聽講有好多型棍型仔去，想報名join

你乜水

我都研究緊代拍 不過我係用fromjapan
買咗幾張試試水温先

力十仔咪同禾爭賀喜

唔得閒爭

研究完分享下

好呀ching

躝左先啦

身心俱疲，行左3個鐘做水魚

海天
利申非打手

下次去睇睇

直接上fb

你又係慘啲嘅 當睇下人哋啲珍藏囉

messenger問佢啦
天哥巧巧人

我試緊果個是咁的

大概係你係代拍網開個ac
咁佢個網 直接連去y 拍 樂天 可以代bid 代購
睇岩就bid/直購 之後比錢 （信用卡 微信 果d)
咁代拍會幫你同賣家聯絡
之後就等 賣家寄去代拍係日本既倉
可以比你放30 日 比你儲埋一次過寄番黎
咁你禁出貨果陣 佢就會盡量幫你pack 埋 一次過寄番黎 咁果陣就要比多次錢（運費）

非打手 我都係第一次用 準備寄野番黎

八月のレインボーブリッジ
ここから眺めながら
僕たちは恋をした

海天係你比條link佢佢幫你買返黎

有啲係直接比link代購，代購幫你搞掂曬但個滙率會貴啲

咁如果無直購果d ? 係比心目中個價佢幫你bid?

夢到同筒b去咗中國旅行

我用緊果個都唔係平 不過之前唔知有海x
又買左少少野 想集運番黎慳番d (不過可能仲貴）

下次試下海x

buyee嗰啲? 貴到hihi 又運費又手續費加加埋埋
暫時都搵唔到邊間可以取代天哥

Ching用邊間集運，我用過dim buy同buy and ship都幾貴

天哥良心價

加埋仲平過自己bid

洗濕左個頭 唉

去勞改營辛苦你喇

好多天哥打手

珍

洗褲未

我用開buy&ship, $24一磅唔是算平呢咩？以前唔知米貴用tenso

中立非打手

我嗰間20蚊0.5kg

禾橋

七

哇屌我忍唔住喇

橋

巴打個名好有趣

咩貨 咁PK

有無關鍵字

引退左仲要比人意仁

屌整濕咗部手機

高清嘅蘭仔好屈

禾七qq

好細粒

dim buy on99
我webshop買2個人型匙扣 報0.6kg比我 收多0.5kg既錢

禾花飄到

冰個手腳9c

想問下阿櫻去左邊
◤今週のドォーモラジオ① ◢

乃木坂46から
賀喜遥香さんがゲストで登場！

#一人全国キャンペーン を敢行していた賀喜さんと24枚目シングル「夜明けまで強がらなくてもいい」について長岡的な視点でしっかりとお話聞いております！プレゼントもあります！

毎週金曜の深夜24時5分からOA

又逼害

見識到乃po大佬嘅氣概

cls

ラジオ宣傳真係交曬比賀喜

美月上左pornhub

原來呢個先係乃團world計劃

代言人！！

鯨妹上去打丁search nogizaka出左呢條片

我聖工事中啲頭髮隨風擺好sexy

馬英九覺手錶

麻友

假野有咩好睇

做人妻就要俾人意仁架啦
林鄭都俾人意仁幾億次

禾柴喜糖

巧高質 可5可耳tg腥比我

但你點知

Twitter有人講

好牙

加推咗？

第一張個白眼🙄️
呢到可以成日用到

你仲唔死

加到聖仔

好想養

又要打J

我都唔知

廁久寶偽乃飯 連馬拿豬頂帽咩來頭都唔知

禾柴

田村人氣比想像中少

同隔離團撞樣嘛

笑到仆街

關咩事

撞邊個

仲要呢集零舍多view

屎煩

可以執執 靚好多

あやめ

瞓覺會俾人影相周圍sd 不了

你啲口味幾獨特

好想俾依啲女警逮捕

鯨妹係咪成日喺pornhub搵乃團

真夏真係超級童顏

咁都俾發現到

我係你就屌死周圍sd條友

12條友拎野出黎得廁久俾人cut左

西野七瀬、劇場アニメ「コロボッコロ」で主演声優

幾個都係有關プリンシパル
講啲野又同馬場撞

你覺得條友應唔應該請食飯謝罪

請食女飯就原諒佢

紙紮公仔x4

時段唔同其實又真係好難比

美月同pornhub個logo幾夾

係禾就屌死影相條友

屌 依家一睇到美月就會5會佢係啲拍咸片嘅女人

唔會啦，邊有拍咸片嘅女仔咁清純

花花都去完夏威夷

新三上

兩條友細路仔都迫害

乃木坂之恥

行山咁悶 比四期上又幾正

乃團同夏威夷有好深淵源

や～

賣屎忽都唔掂

會窮

生咗仔未

影你地訓教做乜

有無手足會參加川p個sake pairing event

裸照

食完朱古力之後拍照留念

因為有金川早川

格住個mon都聞到陣屎味

比較擔心佢做唔嚟

咪玩啦

大佬呀

咁就成世俾人捉住痛腳

收到wind放相條友唔飲得

好過買股票

田村巧殘

第一張禾白
其他全生狗

結論 傻西先買呢d

遲下應該搞旺角

早川好正

唔該兩位巴打

まあや

豬豬牙也咩喊得好快

maaya唔洗買啦
有時抽都有幾張 送俾手足

上次犯罪大把任拎

咁多人搵我

老懷安慰

billy bbg happy birthday

一齊去果兩個邊個嚟？

筒b I love u

願意為咗你比fbi通緝

生日快樂

生日快樂
點解仲有月月，misa，牙七

billy仔生日快樂
咁有恆心攻略mb 我玩完音b就棄咗

愛你

Thx

禾白：billyさんお誕生日おめでとう

多謝手足
台版早啲出可能橋本都同我講生日快樂

多謝緊巴
玩嚟睇下故事姐 順便鍛練下FF功力

個樣有D惡

happy birthday

手足生日快樂

舞台劇演員
木南晴香同昆夏美

推到純奶入選拔矢久保推LM
純奶有新blog睇未

明眼人一睇就知係移花接木

幾時有 deepfake空虚寂莫的我開始受不了

好似有喎
不過我唔會睇

冇呀, trust me

真係無
想像唔中美月咁清純既女仔會做果d 事

冇化得咁勁姐

我想象唔到竟然冇人整

billy jai happy birthday

生快喔

筒井妹妹 呵返

點解4期冇真飯
之前雀個勞作冇人識
連真夏頂帽都冇人識

有靚女祝生日真係好

整左唔share 咋
不過deepfake 真係麻麻地

係。。。。除左你老婆。。。

一定唔睇自己推果個

禾都矛睇過
今日開左po未

淨係睇過雀仔
開左啦

what a waste

禾櫻佢地係嚟開創時代 唔係嚟幫你班老女人挽鞋
識嚟做嘜

唔睇堀

[member]其他果d推 想睇[/member]

my linga

咪又係嗰個 site , 冇就冇架啦

賀喜好靚

睇完工事中

想呵牙也咩

幫你呵左
其實隻耳仔好撚q

真係奇怪，連久保都有，冇美月蓮加

之前Twitter 有蓮叻

多謝支持

恭喜牙堀老公

白麻畢業就靠哂賀喜了

作為半個白推支持佢快啲走，有禾喜接班佢可以搵吓後路

ching生日快樂

因為美月得deeptrue...

都應該差不多了

幾個月前鯨妹係到分享過，搵到再send出嚟

又話my linga
依家又睇deepfake

搵手足扮比你聽

佢個花名你估屈佢架

珍 禾喜要快啲趕上黎

學術研究用途

呢兩舊野會成為傳說

お誕生日おめでとう
Billy先輩！

喺 lihkg search nogizaka

無我想睇既野

我好鍾意三期，不過真係冇乜人有 ace feel

Billy仔生日快樂你個屎忽好正

得久保可以一戰

有坂深雪

冇禾久保喎 安心晒

其實唔似

美月

ching夠哂中肯

有D野我唔知同唔同你講好。。。

咪玩

瘦番 ok 嘅

4期賀喜金川貓耳SR有啲白麻+蘋果Feel
3期得顏值

我唔想睇 唔係堀推睇完堀果段都好有罪惡感 真到

金川不了了

你咁講搞到禾都想睇下

牙喜可能係最接近白麻既人

多左

WHY 咁正

整完牙應該唔太差既
重點係4期個氣氛>>3期

禾深雪

中

四期整體都好高汁
唔計pepe個樣

冇多

我都覺得係

唔係牙梅咩 講接近白麻

其實邊有得比呀

講緊係行出嚟你就淨係會望到佢嘅人，牙喜的確係嗰類

我老婆一走，乃團可以收皮了

唔係講顏值 白麻太屈 但牙喜唔係冇potential

其實係 不過牙梅已經真係最似

唔係講樣喎
牙喜搞笑又得又鍾意扮member

唔計咩似唔似啦 白麻就得一個 如果佢畢左就係畢左 叫咩二世好似怪怪地咁 我就睇好9保(瘦ver.)既

Billy 生日快樂，好葡萄牙，咁多MB搵你

睇個勢應該一排都上唔到

點解要第二個白麻
而唔係賀喜

同早川

講緊由外型到綜藝到舞台上嘅完美程度

佢哋嘅推係3期，1期啲老屎忽WFC

認真mode: 馬拿豬頂帽5年前，佢哋有啲小學都未畢業啦

18歲姐 4期黎左握手仲係咁勁 瘦返殺晒

單飛做咩先？
仲做idol?

只要今野鐘意 PEPE都可以做C

我叫佢唔洗做嘢啦

首先要瘦到先

做下Model，影下雜誌封面，得閑就去下Fashion show

就爆po

推

Ching know me
雖然live果陣仲係好緊張

咁一年啫，除此以外真係未諗到弱點

Billy仔 生日快樂

年幾都未瘦到 洗唔洗打返支botox

最多頂下C 都係豬豬牙也咩+蓮叻天下

下個po：預祝白麻提早畢業

有人唔buy佢啲牙仔

千奇唔好呀

on9，禾橋都係咁

變臭臭

手足你開

我就ok既